聽日唔好阻林鄭發展施政報告啦

有好多民生議題響立法會講
撥款項目包括公務員加薪
咪搞到我冇人工加

根本唔關事
加薪係FC講
政府唔肯分開討論警隊同其他公務員加薪
預咗有排
我識所有公務員都唔介意遲加人工
反正會pay back 冇蝕底架